請睇睇朱凱廸 - 罷工的焦點應放到打工仔身上

Quote: 今日三罷，主角應該是罷工罷市的打工仔和商戶，以及強調罷工所產生的威力。可惜我們缺乏公關部署，結果傳媒很快以朝早的堵路和下午開始的衝擊蓋過罷工…

由現在起到今晚，希望大家有意識地將焦點重新放到罷工的打工仔和公務員身上。

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick

Quoted from 立埸新聞

文宣組可唔可以幫手？

推

佢唔撚開記招，晒氣啦，驚失票

的確咩數字都無，全朝就係塞地鐵塞馬路既資訊

堵完路 之後 就由得佢
結果返去支持遊行人士 返唔到去

佢講得岩 冇咩講機場 我覺得有d對唔住機場巴絲
佢地琴日真係罷得好成功

（罷工2.0:換美金）大家想唔想港共收皮？

呢個真
勇武主場係用黎升級
和理非主場係表現大家不割蓆

如果場場和理非，政府就理尻你
如果場場都勇武，就好俾人focus 左係行動上
要兩者結合先發揮到效用

唔洗下下都做野先有效
得班狗full gear 戒備
但最終和理非先撚死班狗